日本隊話俾我地知，短J就係短J

點努力，技術幾好都唔夠洋腸鬥

因為短J就係短J

你用條j踢波？